信唔信梁特首過多幾年就會比人吹奏，捧上天？

然後全港懷念

On9 有撚特首被吹奏過！

一直唱奏緊佢

港獨之父

信

根本好多中產，有錢佬好支持佢
佢所謂既民望低只係窮人憎佢

yes
貪曾 董伯伯都有人吹奏

駁唔到

其實689係民生上面做野係3個特首中做野最多

唔撚信丫
唔好再講呢一類廢話啦好嘛

如果林病當選都有機會既

認真
689零雙非的確係德政
仲有限奶令，一幅港人港地....

如果下任特首放任班蝗來港產子同搶奶粉，就會有人懷念梁特

而我相信，下任特首只會更差

一幅

政改而家都有人話要過
懷念 689 應該都係 1, 2 屆內嘅事

雙非宜家都重有
得限奶真係有用

成班五毛狗
自由行之父整番個假零隻非就j到上天
同比人強姦緊個陣最後一下拔出戴套先插入再射
覺得最後一下戴套係好人一樣

咁應該好快就會有人大叫「還我梁特！」